窮飛龍係YouTube落民主歌廣告？

有冇人睇到？

講返先 咪理不停叫人走果d人
走唔走係自己既事